想學影相 應該點入手好

例如新手買咩機 學影咩 etc

google search 攝影 / 新「伸」手 / 教學

睇過 咩光圈快門 全部睇完都一頭霧水

youtube片應該易明啲

你唔明呢個
啲人推薦機 鏡比你都係得個桔
因為人云亦云 你都唔知自己要乜

雖然你無禮貌唔識講唔該
但可以上fotobeginner 睇新手教學

毒撚影咩相呀

諗下自己想影咩類型既相先
人像就學採光 學用燈 學好點同人溝通
風景就學好構圖 學識睇天氣 操好個body
街拍就拎部iphone出去鳩影下 練下膽先 練下觀察力先

Thx ching 晏啲番去睇

晏啲番去搵下片嚟睇 謝清

收到 thx ching

呢個易明妹多 雖然要試下先知
Btw 唔該

唔係呀清 我由細到大都係人地答完我或者幫完我先講唔該 我老豆係咁教 唔好屌我

Btw 唔該清

其實最緊要係睇說明書

可以入group先

另外小心怪人
例如

我唔知買邊部好 所以用住屋企果啲相機先 唔見曬啲說明書了

Join ed thx ching

不過我唔響個group入面
😂😂😂😂

買部華為Mate9，學識構圖先敗相機啦

唔係要Asus咩

電腦底版就Asus